布吉雨水節

今個星期都係布吉
睇天氣預報日日都落雨
有冇咩活動啱玩

出海釣魚

去左捉魚

邊個島嚟